準備投考警隊 有咩問題想問我？

[認真]警犬應該仔細考慮9月開學要唔要俾小朋友返學

有冇madam咁大波

你全家幾時死？

點解想做狗

後果自負

手頭上冇資料

會跟進

服務市民

咁多工唔做 係要做狗

和平理性非暴力

有女示威者入左狗威會唔會揸波抽水

精益求精

唔洗做又有糧出

即係揸完波都唔夠要中出埋

準備定全家俾人屌

入警隊做 做臥底，辛苦你了，
逼真啲，最好 爆肛， 搏取信任！！

致力提供優質服務

捨棄左良心未

中出加奶閪

有人唔做你去做狗？ btw 加油 希望你成為一個好警察 真係保護市民

受到大波madam感召??///